初二已經俾人開年

好似今日返工 我唔記得帶要還俾食蕉既臨時證 佢就同我開年 又話你好多人無還到 我pt黎 今日先係借左證後第一日返工 我都唔想唔記得 雖然我知我錯 我都唔係話唔順氣定點 但想講既係 做人其實唔洗咁既語氣講野 我唔知係唔係隔離有條女 你先想咁屌我威俾條女食蕉睇

有時唔係我想變得西面 或者好巴渣 而係個社會上其他人搞到你變成咁 你唔變成咁 就好似有條氣唔順 好撚想搵人出下氣咁

事實係你錯 唔屌你屌邊個

我唔知係唔係隔離有條女 你先想咁屌我威俾條女食蕉睇

90% 係

又或者 因為你一睇就知唔似會派利是畀佢既人囉

咪係
你夠薑唔要份工咪對屌 屌柒佢老母拎番個尾彩囉